【ViuTV】《男排女將》We are the Littles [請使用不推文回覆] (35) 牙波連兵都唔係

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

笑死

諗多咗啦

第一次同女仔 之前都係同開男仔

自由人

好尷尬

777777777777777777777

繼續支持神B

哭撚左

固定好慘呀 失戀了

LM

牙傾喺A0?

牙瑜知自己奶野

好柒呀

唔係你諗咩

真係笑出聲笑死我

Credits to 力圖稱霸絲

Little 力圖球隊

蔣家瑜/教練/力圖大腦
家瑜（鄧麗欣Stephy飾）

???/體能教練/最強暖男外援
黃金Sir（陳宇琛 飾）

1號 T K WAN/???/後備接應二傳
Chris1 (Alton飾)

2號 C K TO/淘志強/後備二傳
Chris2 (FatBoy飾)

3號 W P AU YEUNG/歐陽偉平/後備大槌
Chris3 (Jeremy飾)

4號 F LING/凌鋒/副攻 (隊長)/內務擔當
阿檸 (Tiger飾)

5號 K C YUEN/袁啟聰/大槌/理性擔當
方丈 (Jer飾)

6號 Y YEUNG/楊洋/副攻/力圖公關部/呃Like擔當
阿神 (Edan飾)

7號 Y L CHAN/陳逸朗/二傳/調解擔當
Bobby (Anson Lo飾)

8號 K H CHEUNG/張競康/大槌/士氣擔當
King (顧定軒飾)

9號 K K KWOK/???/大槌手/身高擔當
QK (193飾)

10號 C Y YU/余俊賢/接應二傳/得分擔當
魚仔 (Ian飾)

歡迎各力圖球迷指正/補充

嬲啦

CLS!!

屎塔feel到佢表錯情

痴線

Stephy見到牙傾下面？

又嬲

笑到喊

死啦死啦死啦

on9仔呀

縮咗

好尷尬呀

橙了

慘

笑撚死

柒到核爆

要嬲啦

牙傾係咪準備嬲

家瑜get到

原來非gay
bobby

嬲

好尷

演技爆發

頂，笑死我

要搵窿捐

傻仔

準備嬲

尷尬到唔敢睇

推到193出
出黎未牙

你仲講...柒多幾錢重

柒到

尷尬到仆街

又嬲？

又嬲啦

笑到暈

唔好呀

呢PART笑撚死我

又要嬲啦

嬲喇嬲喇

尷尬到唔想睇😂

要嬲了

好柒

毒撚最忌有自信

你係個好人

嬲啦嬲啦

笑到痴線

又嬲喇

又固定嬲翻

cls劇情
暴走

大個仔啦而家
失戀都經歷過啦

屌你viutv
好撚尷尬啊啊啊啊啊啊啊啊啊

睇到好辛苦好尷尬

嬲嬲喇 慘豬

證明咗毒撚真係唔好ff咁多

嬲到升天了

好撚慘

好𤓓

救命好好笑

好撚尷

固定嬲固定嬲固定嬲固定嬲固定嬲固定嬲固定嬲固定嬲固定嬲固定嬲固定嬲固定嬲固定嬲固定嬲固定嬲固定嬲固定嬲固定嬲固定嬲固定嬲

尷尬癌發作 頭先熄左電視一陣

D對白痴撚線牙傾要嬲啦

講完我地既將來未 你有牙波架啦

笑死
牙妹放山埃

傾個尷樣一秒變嬲

一把kum落去 牙傾唔好ff咁多啦

即刻反面

牙傾又要嬲啦

好撚尷尬呀！！！！！！！！！！！！
好柒 搵窿捐了

193出嚟未

欺騙真感情

仲要講出面，好尷尬

好撚尷尬

有l戀過咩

嬲緊啦

阿king

好好笑

嗱嬲啦

隔住個mon都覺得尷尬

小朋友屌唔到大姐姐

毒撚嬲

阿King 演技爆發

牙傾好橙
感情又被人呃 波又無得殺

笑到噴水

仲尷過Ive表白

你唔試下女人點知女人唔好

終於嬲啦！

笑死我

其實牙傾同連登仔有咩分別

尷尬到起雞皮

尷尬到MUTE左

牙傾嬲了

毒撚

但get唔到黃金

冇咗個姣笑了

好好笑 好尷尬呀

兩邊都岩呢可能

嬲喇

牙傾又嬲

睇到都覺得好尷尬
係柒個種尷尬

明明初頭你最想贏過比賽喎

發爛渣了
不過今次合理

牙傾變面快到...

牙傾嬲啦柒左極速變面

尷尬喇
又嬲

毒撚溝唔到女發脾氣

固定嬲又黎

呀傾唔駛失望
你仲有我呀

10秒前仲含春 10秒後又固定嬲

諗起朽屍同小玥

固定嬲

22:00 固定軒 嬲

固定柒

嬲了

A0表示好傷心
今晚返去攬住牙波喊

牙傾單戀表白失戀一集經歷哂

毒撚老羞成怒

好尷大佬

嬲啦嬲啦

牙波返嚟未

下屌
一日到尾最想贏嗰個係你喎牙傾

193出得場未姐

33呢？

毒撚嬲豬

不過有stephy 咁既教練 有誤會都正常既

牙傾咁瘀,遲下會唔會好尷尬

但.....牙嬲又嬲了

on9仔

傾哥真係中2病

固定嬲上線

好撚尷尬啊屌

Exact7ly

變面傾

屌 尷尬到仆街

你唔想贏波咩？

老羞成怒

同時冇咗條女同大槌位

未戀先失

食緊橙噴咗落手機

顧定軒幾好戲

好直接

打波唔為贏係為咩？你咁chur都係為贏啫

柒咗就嬲鳩

癡撚線
打波唔為贏為咩

咁直嘅屎塔

陣間嬲完打返波就尷到仆街

我mute咗再遮淨字幕

終於嬲返

你冇得進步架啦

固定要改吓溝唔到女就怒羞成怒呢個習慣

毒撚表錯情喺度發爛渣

打晒冷陣 勁過關家姐

玩完

慘慘被判死刑

淪為行過...

一秒變嬲 得 得咗

朽屍禾淫賤

但係你冇得進步架喇

好痛

出黎傾就可以正式轉打自由人

係囉 咁正

條女從來都冇擁有過

哇 呢句好sad……

比人話冇得進步 好慘

固定嬲 又番黎喇

傾仔

想蠃有咩問題
唔蠃點帶你上甲組

返去打個飛機下火先

尷尬然後嬲爆

86嘅極限已經到咗

前一秒沉船
下一秒又癲
D情緒轉換咁快

嘩 好hurt

睇返個標題牙波甚麼都不是

一陣1030變返gay

雙失啦好慘呀

柒咗就發火

嘩屌
呢句咁撚似藍假假一陣要講既野

正常既，大鎚係佢夢想
努力左咁耐
唔係場內，係場外都咁努力

I know that feel

好hurt

牙傾又講得冇錯

竉茂

唔係差係要俾個位193做大槌姐

嗚嗚

有D可憐

到頂了

係。。。想喊咁既樣

成日諗住做大槌
即係等於街波爭打前鋒搶分

你無得進步㗎喇，真係好hurt啊

固定嬲！！！依個先係你啊！！！！！

因愛成嬲
固定嬲

心痛我傾

硬頸到

啲角色性格一時一樣既

牙傾做得好好

惱羞成怒

我係咁轉台幾時先完呀

固定成功洗白

傾！唔好喊

固定嬲嬲

ff完

呢啲咪係連登仔

可惜 佢真係唔會

好慘但前面真係好撚好笑

固定s2起順眼好多

會錯意再被人擊中心理上嘅要害

大將軍

懷春少年好得意

今日不固定
今天固執

瑜又喊

你估自己日向翔陽

藍妹時間

仲有傾，唔怕啦

好那些年
我就是幼稚才會追那麼用功的女生

踢尻佢去做執波仔啦

你冇得進步嫁喇
其實好hurt

Little man

條女冇左lu.jpg

咪一樣固定嬲

推左廿頁都嚟

呢場尷尬戲好正 笑死

黃金

家瑜飲酒好cute

劇情上 撐嬲嬲突破比stephy睇

件外套都冇拎走

呀傾準備喊啦

黃金好慘 被屈

返去揾bobby啦

牙傾加油呀化悲憤為彈力

King又變返原本既King
放牙波走既King根本係第二個人格

連登仔日常用語

呀king 一秒就失戀

黃金仔

藍妹好難飲

俾佢揸一次波當無數啦

黃金sir
飲醉表白啦

係咪搵193打殘牙傾

好煩 又嬲

佢都係嬲嬲地好睇d

返去搵明步J兩嘢先啦

牙傾好慘

波呀

仲要俾人話佢冇得進步

幾時咀落去

咁尷尬得唔得ga

真cp出場啦

硬頸嬲

毒撚切忌有自信

黃金同家瑜係咪唔會有嘢

原來係黃金蛇有份

即刻上網屌人臭雞

好想叫佢唔好喊

J開stephy

小朋友對異性有幻想

唔係，係前鋒比人叫去打龍

牙瑜肯解點解佢咁矮都打到大搥未

小朋友對異性有幻想好正常

黃金Sir 有無幻想人地呀

屌你黃金講風涼話

睇到我想熄電視

黃金蛇計劃通

教練梗係為隊波著想架啦

對異性有幻想

黃金同家瑜真係好好睇

好自然

禾淫賤

係，打錯

黃金蛇

黃金蛇快啲溝左佢先啦

好睇呀喂 好好笑

快啲一齊啦

黃金蛇係咪專登用呢招打低啲潛在對手？

一個溝唔到女嘅毒撚， 情緒起伏係大D

其實自由人都好重要
轉守為攻第一傳

黃金sir 借醉表白啦 仲唔示愛我當你都係基㗎啦

到黃金大將軍

點知今集黃金就上位 錫埋去

雙失傾

黃金機會黎啦

今日推得咁快

雙重打擊

我好鍾意喎 好撚好笑

get到啦，咪當兵咁用緊，
有時仲會派下糧

一定係

兩個飲醉之後就

黃金蛇幾時先可以上位

係囉

我幾驚黃金話第二個方法你咪同佢一齊囉

半打藍妹

等緊33豬

193幾時先出現

雖然見到牙傾咁好撚尷尬
但呢part好笑到仆街喎

打唔到就會放棄啦

對異性有幻想牙波算甚麼

大家都明架

佢冇咗尷尬呢個情緒

牙傾有時都幾慘

黃金機會嚟啦

嬲嬲過嚟姐姐度

矮真係慘

33豬呢

幾時先有33呀

表錯情好難唔快喎

廣東人做雞有很多方法.jpg

真係好撚老尷

嬲少咗幾日其他人代佢嬲啫

cls
自己表錯情就嬲鳩人

黃金點會再讓條女俾人

我架

點克服地心吸力

牙傾幾時接受現實

真係好撚似

固執有價值
固定執

心痛傾仔

其實跳得唔夠高
轉打觸手咪得

33呀快啲出

唔會啦 黃金攞明想食家瑜

都係牙傾做A0毒撚好好笑

個個都想做主角
咁隊波暫時未有勁人頂佢個位，唔肯好正常

幾時先一齊㗎 得返6集咋

黃金兵表示恥笑

真係毒撚嚟

跳高好難練

bobby

牙波真愛

快啲右前蹄不良於行退出啦

矮 比人話唔得 會錯意 三大男人打擊

固定嬲又出場

彈跳力真係冇乜得練架喎
一攰就跳唔到
高嘅唔同 唔洗靠力

固定執笠

波喺後面睇住

波波心痛

Bobby

牙波back hug

牙波又陪

牙傾接受現實啦
整親咪仲衰
明明自由人有更加好既發揮

jer咪打緊囉

有193未 冇就繼續專心Gin Lee

mario

Mario 真嬲啦

磨菇

好撚賤

牙波是咪後面J緊傾屎忽

買啲磨菇比你

Mario

膝頭有無事

勁仆街

193出場粉碎佢既夢想

啲隊友好衰

牙傾含春 係推po神器

好撚好笑 我鍾意喎

牙波快啲返嚟安慰牙傾啦

牙傾好撚cute

理想同現實就係咁
有時能力點同你想要既唔同

崩口人

巧sweet

臭口魚

2204 第二次嬲

樓主 pin this

唔關事 係好笑既 但尷尬癌發作睇唔落

固定又嬲

第二次嬲

咁鬼矮跳到咁高 就唔打排球去跳高啦

一三五我嘅

嬲到咁

仆街
買蘑菇比人食

比人笑mario

第2張姣到

固定又嬲了

魚仔好狗

NBA黑人5呎6都入到樽
唔係練唔到既
不過要練負重囉成日咁跳好傷架

一集嬲幾多次

又嬲了

好同情牙傾添

發自己脾氣

矮撚

呢頭比家瑜hurt完轉頭又搵波比操

固定

傾傾b

無咗牙波變咗牙神氹牙傾
但佢唔受氹

數神變和事佬

我要二四六

第一張個心心

唔准發牙神脾氣啊

牙波真係最好既男朋友黎

臭你又奶

其實佢係嬲自己

Chris2都笑人矮

固定嬲真係改壞名

要嬲返前兩集啲嬲

毒撚發圍

呢次嬲我好同情佢

Mario 食蘑菇喇

自己柒咗但係嬲隊友

最高紀錄 一集嬲幾次？

傾黨要成立了

又！嬲！

第一張傾傾個樣

嬲排嬲將

。。。。

牙傾

固定嬲冇嬲幾日 要嬲番幾次先得

幾時有33 全部都係垃圾！

想要

Jerdan又打情罵俏

方丈b

終於嬲 翻返套劇既真粹

個波肯漏氣未

方丈屌9牙神

技不如人

牙神第幾次豬隊友

Chok巴啲gif永遠唔會令人失望

呢句精警

珍咩都搵神出氣

好撚煩 乜都要人就

我加入

你可唔可以唔好成日奶野姐

笑到仆街

但呢個好笑

其實今集嬲好正常
唔計佢個角色之前on9

方丈又補刀

咁高度整定佢嬲乜

一次過儲氣

仲以為衝出嚟會有bobby安慰

而家咪就佢唔想守囉

King 嬲

呢次嬲得有道理嘅 錫番

係

矮仔自傳

固執嬲

做咩唔肯做自由人啫
啊神都肯唔做主攻

-,-

好sad

明明係魚仔講先點解話牙神

好慘呀

你可唔可以成日都奶野架姐

絕望傾

傾又暴走

個波咁多日都唔漏氣

點解唔鬧魚仔

佢呢個角色係全劇最唔討好

bobby好慘
無論你喜歡誰 請你繼續留下身邊這個位置

書蟲：你可唔可以唔好成日都奶野呢？

觀眾：牙傾可唔可以唔好成手都嬲呢

係，其實我都想講
佐敦都係訓練返黎

Metoo

家瑜：傾呀 傾

準備一節嬲第三次

佢唔係出氣袋

矮人永遠的痛

個氣球咁多日都唔漏氣又唔曬穿
咩material黎

因為牙神矛用

個氣球個意象幾好

牙波出嚟安慰傾啦

但邊個安慰我波

面子問題

傾好慘

好打意wor

牙波飛走咗

好彩無全部角色畀晒mirror做

我得星期日

跟機

冇咗啊波追番佢

呢個鏡拍得幾靚

好慘 牙波唔係度 牙傾無人氹

好

去沙灘找QK算啦

連個氣球都蝦牙傾

練跳冇用㗎 練輕功啦

Stephy 來了

我

袁晴晴 ver.

個汽球193 企係到就拎到啦 你跳黎跳去條繩都摸唔到

*成日

明明龍門神救個陣 charm過入波

甚麼叫絕望抬起眼望望

It果個紅色氣球

固定sad

點解個氣球仲喺度

個波咁耐都唔漏氣重識飛

咁耐都未漏氣

33嘅話可能唔洗跳就拎到

Kayu say sorry

啱啱段bgm唔錯

牙傾睇到好心痛

排球好講高度係真架

仲以為193會出場幫king執氣球

做自由人先最型喎

唔洗怕羞，我都肯奶

你可唔可以唔好成日都奶野呢
(唔係個個好似我咁好就你㗎)

代表佢演得好

方丈b真係好可愛

你可唔可以唔好成日都奶野呢

後部討好好多

牙傾個喊樣

傾B慘慘豬

主攻型嘛

想跟住傾一齊哭

返屋企訓教啦

明步俾佢執返劑補數

仆街

又跑走 好煩

好pussy郁d就喊

牙波交俾我

方丈淨係會話牙神

193呢

你一年365日都陪契魚 仲有時間？

啲戲

香港d前鋒成日改去打閘
都係想留係個圈者
唔認清自己冇料到

明步會唔會畀牙傾屌
當無數

傾傾

扑野啦

理想型

等睇牙傾又會錯意

呢part係幾好

煩撚到閪咁

預埋我

林兆波

殺波啲人覺得型嘛
攞分喎 個動作跳高又型

3爺呢

廢傾！廢傾！

從此冇得上前排扣殺喎

又屈。。。

自由唔好咩

其實最尾呀傾會唔會真係同家瑜一齊

在

咁人地想做搥呀嘛佢覺得搥先係最型

硬頸

加入！

咁要封返張紅紙俾牙傾

但會斷手

無人做和事佬 所以其他人要認低威

固定啲戲真係唔差
咪鬼再拍tvb啦

人地唔明ma
小朋友以為拎到分就最型

呀傾
我要進來了

今日推得咁快。。。

Jer好留意Edan Jerdan有愛

牙傾唔好喊啦

個外表都好hehe，match到個角色，respect

小美係仔都啱

今集牙傾演得好左好多

傾啲戲好好

當黃金蛇死架

仲有左手

黃金sir點算

阿KING終於冇 夾住條眉做戲

比起 EP05 好好多

黨長

整喊埋家瑜

牙瑜

你個契家佬？

教練話我比你溝你轉自由人得唔得?
咪解決左件事唔洗嬲

耶～

家瑜黨會長

嘩佢條鼻涕

神b

拎分叫型贏波先型啊

咁多山風飯嘅

最鐘意牙傾

+瑜肯講佢個陣點解矮都可以做大搥咁勁未

條鼻涕好真

啲鼻涕

家瑜會唔會攬住呀傾

啲鼻涕出埋嚟 唔好喊啦

佢條鼻涕

有鼻水 真喊

又開隊新波囉 自己打大錘

呀傾返去搵明步AV J下算啦

阿jer講得啱

其實固定啲戲睇睇下又唔太差

嬲嬲唔好喊啦

好似啲小朋友lur地咁
牙傾d戲好好

喊戲好過嬲先

忽然好感慨以前笑佢得個樣冇實力既stephy
而家d戲好撚過晒大台d演員

你殺d 波 193 唔跳都封你落黎啦 跳

屌笑到震

你同廢中英淨係得呢句

雪返入去

其實佢係嬲自己
一直定左目標想做大鎚
知自己唔夠高，一直用努力補救
一直練球技練跳高
之後有條友忽然出黎同你講，你冇架啦
點努力都冇用
比著你都唔開心
有乜咁好笑

lm加入

有戲

呢樣對主攻嚟講最慘

搵人開傾黨plz

喜劇之王滴鼻涕

快啲搵193出場就唔洗揀

唔想揀

可能係梁醒波

lomoB

家瑜好淡妝

係咪諗起十年前

人生係咁架啦好中

快啲攬攬佢啦

揀牙波定Manson

俾牙波餵波寵咗幾年
而家要面對現實

呢part傾同家瑜好好戲

傾個屎忽

藍屍Bobby 歐陽都啱

Viutv又cut 3爺啲片出預告呃人等咁耐都未有

可能以前成日畀人笑矮...

Stephy 點解要同台灣垃圾王子一齊
同我一齊好過啦

Stephy：唔好再對我有咩幻想啦，牙波先係最岩你既人

好靚呀

毒撚, 自視過高, 正能量後就發大家脾氣搞到大家負能量， 佢除咗係搞手之後咩都唔係

波for sure

以前唔係笑佢走音咋咩？

佢應該都係嗰啲有通告就盡量接嘅演員，畢竟見佢之前無Job要返地盤

想打大搥既人唔係咁諗
佢覺得打大搥都可以接到靚一傳守好波
咁點解要放棄剎波

繼續做兵

啊波

呢幕兩個都做得唔錯
電影感

去沙灘啦

佢要你氹呀波

嘅雀好煩

33準備

波波波波波

193 ready

有人黎代佢個大鎚位了

只剩下努力既牙傾

家瑜唔敢攬佢

又燒嘢食

有圈紙巾係床頭

沙灘預備

諗起佢造星既神之眼淚

33豬ready

我愛33

鍾意嘅野： 家喻
適合嘅嘢：Bobby

好似講緊同万刀甲分開咁

沙灘啦

不要說了。。。愛錯郎

大野b

家瑜唔打排係咪都係咁

同床

bbq 33要出場！

迷弟你好

單手都可拍手

點解anson 咁鐘意著呢種3

老婆們 準備好未

咪又要牙波出手

而家有樣又有實力

193比佢知高係屈機

牙傾做自由人啦
193要入力圖打大槌

波波錫翻

你估個個都做到日向咩
劇情需要

193
are you ready?

大大力屌醒佢啦

我都想bobby咁氹我

牙波得你救到佢

開始BL!

沙灘嚟啦
33

點解可以夜麻麻返以前中學

偷入學校

女友stephy
老公牙波

傾波戀

我覺得寫得幾好
唔似tvb懶係正面咁安慰人
反而講個事實比你知

家瑜：廢時佢又會錯意

牙波心事台

manson

伍華

牙波要出手啦

好慘阿傾

波傾

陳茂波就有份

點解入到去？？？

學校自由出入

扯開張被以為會擒上去

好有女人味

佢抽鼻涕好屈機
頭先個節寫多少少真係不得了

都係呀波對傾最好

攬住佢啦屌

好難既，呢個係佢既夢想
仲要隊波佢同呀魚做左主攻咁耐
而家先話你點努力冇用

短袖衛衣真係得牙波先carry到

轉位會變到傾救波俾阿波set

虔誠地 熱戀一輩子
共你也許 真的不容易
喜歡你 最好不要講 安守這位置

波比😭

又暴力play

我都以為

牙波自己咁辛苦返到hall仲要氹牙傾
但仲要比牙傾

冇job到要返地盤咁慘

Bobby 天使

間學校隨便可以入嘅

柒king有冇173？

咁夜學校又會開，仲開晒燈

跟住去石古籠開波

咁夜入到中學

都係牙波最好

防守係最好既進攻

咩中學嚟 係咁而都俾人入

牙波未quit"力圖仔秘密基地"group

my沙灘boy準備出場

係咪又得3秒

牙瑜（韓國瑜）
牙波（林兆波）
Bobby（歐陽震華）

仲有邊個有呢啲名

牙波拯救蒼生

保安瞓著咗

又拍拖拖心情變好

傾好壞 一失戀就去搵牙波既安慰

之前都會咁對牆打

波比講兩句笑番哂

牙波定牙傾邊個係女主角

陣間得佢救到193嘅波
就好有滿足感做自由人了

擇善固執

牙波
完美人設

點解中學可以隨便返去

雪謊fat fat 有咁多劏房

咩地盤

又係要牙波氹返

屌你地欺凌

牙波好cuteeee

傾：其實咁樣打燈有CCTV 佢就睇到哂 驚唔驚嫁？
（含緊）
傾：影到你個樣
（含）
波：唔好流出去喎。你會呀？
傾：梗係想啦。
波：唔好啦。流出去就拍咁短，唔想見樣呀。
傾：好啦好啦。陣間拍多段。
（奶粒的+含）
（用手chok緊，背景有呻吟聲）
傾：但你幫我含點可以唔見樣？
波：咩呀？（手chok緊j)你想影埋我含咩？
傾：梗係啦（傾fing左兩下j, 個波又含）實見到樣個喎
波：我落去啦/唔錄落去啦（呢到聽唔清楚）
傾：做咩呀？好似巴士咁呀？
波：哈
傾：好似搭巴士咁呀？（波隻手chok緊）做咩呀？（隔左陣）
傾/波（？）： 都影唔到呢度環境
傾/波（？）：真係。影左好似無影到，都唔覺得呢度係課室。哈哈哈
（鏡頭影住個波打飛機，之後含返傾）
傾：（呻吟聲）吮死我
（個鏡頭完全影到波個樣）
（之後波用手捽緊）
波：爽死你啦（好細聲）
傾：係
（又含）
傾：（呻吟）
之後鏡頭轉就無套
傾：你個窿呢？
傾：你再lam(?)實d
（鏡頭又轉，入左）
傾：入左未呀？
波：入左（好細聲）
傾開始搖
波：唔好啊x2
傾：痛呀？
（鏡頭再轉，波狂un）
傾：（呻吟聲）
（un左一輪）
傾：好近（勁）呀！你夾我呀？我feel到你夾我
傾：（呻吟）
（鏡頭見到波前後咁毓，之後上下un）
鏡頭再轉，插到啪啪聲，估計兩個人已全裸
傾：嗌啦（啪啪啪x n）
波：Hi啦（呻吟）
鏡頭影到兩人狗仔式，傾應該全裸，波個件衫去掀到胸上面，下身赤裸
傾啪緊波，背景有呻吟聲
鏡頭又影返波個pat pat

比牙波教返你轉頭

牙瑜係周子瑜呀

牙傾咁對你你仲對佢咁好

廢魚係咪都差唔多高

都係要Bobby出手先搞得掂牙傾

又hehe

只要波唔落地就唔會輸呀牙傾

牙波好好

但你係mario

我覺得家瑜應該比本排球少年佢睇

唔好問啦 佢地由中學讀到大學都無交代啦

A0毒撚太恐怖

伍華啲仔仔好撚正

乜依家d學校好似牙嬲咁話入就入架啦？

韓國瑜真係笑撚到仆街

傾B呢個look好charm

痴撚線

why not both

負心傾 而家知到bobby好喇咩

全個世界得牙傾發光

有啲村校夜晚球場係會開放

執波啦

173 king

韓國魚

家瑜講幾多都冇用

返地盤

保安瞓咗

bobby真係好靚仔好得意

波1/0都得咁 波傾，魚波

狂走位

都係靠真愛

夢想做小巨人嘅大槌
轉成自由人

呢條橋係幾抵讚

okay

同意

咁咪更加幻想自己係日向

佢拍麥路人都好睇
其實呢套比人屌係個角色唔討好

33出先 定爆post先

上面篇文cls

呢首好過主題曲

Boboboy 係真愛

沒有得你的允許 我都會愛下去
互相祝福心軟之際或者准我吻下去

係Bobby先識點開解king

表白了

Gay

魚宙第一美人=魚美

牙波既說話明明最啱聽入耳
再佢你就死啦牙傾

牙波說服到佢打自由人

之前阿神想打快就話為隊波好要識取捨
依家到你為隊波轉位就話贏嚟都冇意思

丙組決賽發光嗰個明明係牙波最後一分唔派波自己嚟

搵支那人做偶像

HEHEHEHEHEHEHEHEHEHEHEHEHEHEHEHEHEHEHEHEHEHEHEHEHEHEHEHE

牙波好識氹牙傾

咁淡好屈機

好彩唔係林丹

牙波

Soulmate

Bobby = 門太

disliked

呢間係咪伍華嚟？

後者

聽到佢話冇工開到要去紮鐵真係好心痛

呢間學校前幾年個神父係好鼓勵學生返去
夜晚都照開架

利申：勿相認

李宗偉喎

牙傾終於知道牙波先係真命天子

李宗偉對林丹那場有今生無來世

頂 講乜鬼平衡時空勁sweet

西谷型同癲wo

牙波安慰咁多人，但冇人留意到佢既痛苦

方丈係劉以達
牙神係厹神

人地馬拉人

烏野守護神出動
傾傾 做力圖守護神仲識發光

最後都係要牙波氹

傾d上手幾好

係 校徽都影埋

另一個平行時空下佢哋一定會結婚

屎眼發光？

頭先stephy同傾果幕我就feel到似那些年

呢幕更加似

193 又最後一節先出場

你都係香榮光嘅校友

佢咁瘦去紮鐵？！

又係最尾先有193

幾正啫你仲未講

陰公 佢仲要咁瘦

契魚+美人？

今個時空都會

33係咪又要最後一節先出

牙波先可以開解到牙傾

次次都係咁

最後一節先出

結果都係男朋友安慰

你衝出嚟

牙波又做社工

牙波眼中識發光的牙傾
有愛

BL出現

牙柳

撈亂左楊宗緯？

你地快啲一齊啦

冇西谷 前排邊有咁多波打

牙波先說服到

Bobby講一句好過其他人講十句
係真愛阿

呢套得20集 但會睇到個個啲戲都有進步

Is

係YouTube 有段電話訪問 好似

下 認真咩 我見佢ig幾多fans架wor

今集暫時係咁多集入面最好集個集
有搞笑有感情

我廿幾年前讀過

最強調解波

負心傾

沙灘呀呀呀

牙波射牙傾

又高又有腹肌 游水又勁

可摸耳播最佳位置做bgm🥺

呢part波傾好感動

果然都係牙波勸得掂牙傾

Bobby好識整濕人 又搞到人想喊

波傾深夜談心內心戲

痴撚線一陣固定同manson bb

梳 唔記得咗佢唔係支那人
淨係諗起林丹宿敵

魚腥美

我阿爸路過: 點解Bobby講一句就搞掂佢
我:

睇黎bobby中意呀傾 可惜呀傾中意女人

珍 個個都好戲過之前!

有柳兒夠正未
柳兒係伍華仔

閪魚+美人=閪人

楊宗緯唔係台仔咩

又呃負皮

點解呀波可以咁sweet㗎

啊傾一陣同Manson bl,冇咗啊波

一對一練波

唱歌正
聽到我生咗十幾個仔

好心痛我養佢啦

認錯楊利偉

係
縮番入去先

佢做過tvb?真心唔知

牙波先係真愛牙傾醒下啦

真係咩

呢節好感動

美人魚

香到扯到上天花板

喺牙沒心目中,牙傾幾時都識發光

佢好好

BOBBY波

so far升班戰最好睇

有
咩咩愛的人

由大西北拍到出新蒲崗

我接受到

Ok u win

體育競技就係遲早要面對現實

七頭

係愛

宇宙第一閪人？

我個間一直自由出入

另一個時空牙波同我一齊睇緊男排

壹週刊有個訪問提過 佢做紮鐵做咗兩個月 因為想繼續演戲先下定決心唔做紮鐵

無相

佢ig幾多廣告架

又衝出嚟……

果個叫林丹

有做過運動，尤其team sports 會明
自己想打既位，同自己能力岩打既位
有時候係唔同

把聲勁溫柔？

33豬

開到地盤女將啦

好心急
我要QK呀

Zeno

又拗攣返

18 年拍過一套 那些我愛過的人

屌好慘..

波傾forever

呢樣造星一已經知

又係最後一節先出193

好浪費終於知佢點解咁特別努力

心痛

大把踢波嘅係咁 已經見怪不怪

仲有做廚

g持

強尼 jer

幾好聽。。。

係遲早要面對，但比左太多幻想佢
個時家瑜一黎都係比佢做主攻
仲話靠佢同魚得分

屌而家先知嗰個係呀傾

開始鍾意牙傾了

睇波見人地隊輸波都會笑鳩人啦

吹咩

努力都未必有好結果